有冇人做過增高手術

想做
得161想有170以上

凱晴bb呢個高度幾好 唔洗增

米6同米7咪又係矮撚，使乜咁在意姐

好多名人都唔高

如
tom cruise
al pacino

我係著左鞋先有161.......

Tom cruise都高我10cm啦

。。

加油

香港細粒先舒服
178已經好易頂到野
巴士座位又頂住頂住

美斯咁有錢咁有潛力
都係增得少少
近何況你無美斯咁有錢

rom cruise 得5尺3點高你10cm又？

有鬼，n年前就喺london見過佢首影

晴B邊有米6

141

人地鬼佬點比